[民主黨_ _ _ ]泛民拋大和解 倡赦佔中者七警

source from 明報 fb
明報A1搶先睇！

【撕裂之後】候任特首林鄭月娥強調首要修補社會撕裂，泛民領導人物拋出大和解方案，民主黨主席胡志偉建議特首運用權力，特赦佔領行動中所有參與者，同時赦免「七警」和退休警司朱經緯。公民黨認同特赦建議；建制派看法各異，其中新民黨主席葉劉淑儀初步認同特赦方向，但附加條件，要求被控的佔中參與者簽署約章，承諾今後守法……

#明報‬ ‎#明報即時新聞‬ #大和解 #修補 #社會撕裂 #民主黨 #胡志偉 #公民黨 #特赦 #佔中 #參與者 #七警 #朱經緯 #林鄭月娥
==========================
【讚好「明報即時新聞」專頁】
● 請於fb將專頁設定為「搶先看」（See First）
● 請下載「明報」App，緊貼最新消息：
iPhone：
Android：

說好的公民抗命

痴撚線

依個胡志偉已經做足準備

班泛民fans 死哂去邊

等緊泛民fans入黎解話

WHAT

痴LUN線

你班契弟當初唔係話要認罪坐監, 學昂山素姬, 犯法但保持法治咩?

又十死士, 又砍頭也不回頭, 又乜又物

好啦！失敗晒啦！

依家港共同你黎真, 你就話要特赦？ 唔敢坐呀？

做要特赦埋毆打市民既黑警?

咁你當初就收皮啦！

算啦, 泛民fans咪一樣係盲目既

同青山教無乜分別

頭先見到隔離post有人吹奏戴妖最新既風雲計劃
一路坐監一路度啦

風雲計劃? 乜黎？

有無排雲掌?

特赦？
乜共產黨自1949年以黎, 有特赦過任何人咩?

泛民班白痴知唔知就算係英治香港政府時代,
要點先會港督特赦呀?

黑警集合4000人配鎗去衝ICAC總部, 打傷ICAC人員
威脅全港黑警罷工,
港督先特赦

你一係搵1萬人去衝政總, 或者得既

講呢D廢話咪即係等比人笑！

係咪癲撚左
公民黨出黎帶頭政治干預法治

MY香港，支那民主黨！！！

打和！SUPER!

冇撚野呀

香港真係一個笑話

曾志偉召喚

on9!

黃絲: 樓主熱狗

仲要有個公民黨附和
拿 依d就係真正焦土派啦

我要真特赦

胡志偉定曾志偉呀而家
我好亂呀

初頭仲以為李力持或者報警撚要出動
你敢特赦 香港一定仲亂
成班政棍腦裝草

禁on9既事情
唔敢拎黎講笑
點知有人真係禁天真

楊岳橋

留名睇3年後立法會
泛民大勝

公民黨附和先最撚痴線

呀鼎會講人話 今鋪我撐禮義廉
屌佢老母民賤竟然會講人話 十年難得一見

當年選垃圾局販民靠賣乜搶票？？？

再一次證實我既Theory：香港販民，鬼多過人！！！！

真誠真意賣香港

屌拿星你班政棍訓撚醒未

屌你老母臨訓先出單咁嘅野
民屎黨真係食撚屎

戇鳩！戇鳩！
除咗戇鳩已經無嘢形容到！

民屎黨真係儍撚咗

當年選垃圾局販民靠賣乜搶票？？？

再一次證實我既Theory：香港販民，鬼多過人！！！！

等睇淋病賣港傀儡政府各油水位，盛產N姓家驢既紅鵪鶉賤人館又大勝！！！！！

其實以香港班法官取態佔中嗰班根本唔會判得重
都唔知無啦啦特乜撚嘢赦
特赦完你班泛民更加冇聲出，因為有把柄喺政府手上

其實有冇可以假投共，等他日潛伏夠人係立法會，一獲過通過獨立/罷免/主權等既法案，係制度入面反佢枱

嘩我屌你老母
估唔到賣港都可以賣得咁有創意

港豬仲有幾多個10年又養肥多一班張炳良，李華明，張文光，陶謹生之流？？？？

你班黃屍豬 義士判刑就暴徒前暴徒後，做得出就要負刑罰，恨不得送哂佢地入倉
政治檢控殺到埋身時成班泛民就跪地自保
吔屎啦

係就特赦埋魚革果班人
唔係就收嗲啦

證明始終都有支那民族優良DNA！！！

滲透呢樣野連當日國民黨都玩輸
香港人憑咩認為玩得仲掂過國民黨？

同當年馮檢基話統戰係溝通一樣咁天真，on9

又傾又砌又有米，好過做雞！！！！！

睇共狗歷史，就知"和解"真身不過又係"以時間換空間"：

除非核心果班人 有無比堅強既意志
唔係咁樣滲透同投共無咩分別

香港擁有堅強意志既人 唔多

民主黨成日都賣港架啦，
點撚解公民黨都認同？？？

而且到時實有痛腳比土共揸住
想反枱都難

販民販民

班撚樣黐撚哂線， 特乜鳩赦

未見過特赦一半唔特一半
香港哩100年真係有今生冇來世

係咪on鳩架
屌你老母赥7警無撚野呀

公民黨認同最失望

又係民主黨, 又係飯民!!

係咪淆底心虛
咁當初直情唔好佔中啦
而家望落淨係覺得好樣衰

公民黨係咪痴撚左線
楊岳橋係咪on9架

楊onq

當年一個馮檢基
上年一個梁家傑

旺角班義士呢??

民主黨：呢班係人渣，修補關係要特赦七警同時將激進示威者改為判終生

投泛民pk過投保皇黨

2017仲有人信泛民

全家無投白鴿好多年
以為公民黨好小小
原來都一鳩樣

why not? 事實上泛民係立法會計得票率係高過保皇 只係配票配得唔差 議席先少過保皇

可以理解點解雷動計劃對泛民咁有吸引力，因為佢地係有機會取代保皇成為第一大黨

事實亦証明雷動有幾撚咁on9

佢地會一次又一次做得更好

泛民只要做到第一大反對黨

佢地就滿足了

好好好好佢老母
反乜撚野對黨呀
叫班撚樣直接加入禮義廉喇

口說反對 實際建制

究竟係on9定共諜

仲大撚把人信

個零月前先講咩lesser evil
咩公民抗命
今日就大投誠

含撚囉

政治篩選下唯一選擇係泛民大中華維穩派
其他想入閘 免！

唔駛記性好好
都可以認淸班販民煮派做過乜講過乜

你老母 真既話成班泛民仆街死啦
用七犬換你班契弟 換旺角個堆都話吖

件事好笑到好啲假

咪全部坐囉
出得黎行，預咗要還
公民抗命？
人地曾健昭都認命啦

到底咩玩法

做議員，搵食姐！

正賤人

屌你老母
成日口口聲聲
話法治係香港僅餘嘅價值
個班撚樣去左邊?

講到明旺角果班無份，因為佢地用暴力!

知道最多要坐七年就淆底
咁你就唔好成日話自己公民抗命啦

争取雙真普選 終有一日會實現
下次選舉記得投泛民 一票不能少

周浩鼎：「損法治」！！！

屌你老母，咁要法律把撚呀？

個標題如果掉轉開名位，以為日月報放舊料添！！！

民主黨拋大和解 倡赦佔中者「七警」 葉劉提議加簽守法約章 周浩鼎反對﹕損法治

【明報專訊】候任特首林鄭月娥強調首要修補社會撕裂。泛民領導人物就拋出大和解方案，[#F10A0A]民主黨主席胡志偉建議特首運用權力，特赦佔領行動中所有參與者，同時赦免「七警」和退休警司朱經緯。公民黨認同特赦建議，認為是反映新政府最大誠意的行動。[/#F10A0A]

明報記者 楊康琪 黃振豪

建制派看法各異，新民黨主席葉劉淑儀初步認同特赦的方向，但附加條件，要求被控的佔中參與者簽署約章，承諾今後守法。民建聯副主席周浩鼎則反對特赦，擔心向社會發出「法治可以講數」的信息。

佔中三子之一、港大法律系副教授戴耀廷回應說：「因我是當事人，不便評論。」特赦有不少法律和技術問題需解決，如怎樣處理已因佔中服刑的人。林鄭月娥在當選特首翌日曾被問到會否就「佔中」或「七警」等政治問題特赦，當時林太說「相信不會」，指違法便要接受法律制裁。

胡志偉倡林鄭設專組檢討佔中

民主黨主席胡志偉接受本報專訪時說，林太上任後要有具體行動，去展示修補社會撕裂的誠意，建議她成立獨立專責小組調查佔中的起源和作深刻檢討，按調查結論對症下藥修補撕裂，以及建議林太運用《基本法》第48條的權力（包括「赦免或減輕刑事罪犯的刑罰」），特赦佔領行動中所有犯人，包括七警、朱經緯和佔中參與者等。他說，「本港的社會矛盾源於政治制度，而修補社會撕裂肯定是政治行為，因此一定要透過政治手段才可以解決。」

胡志偉強調，以上建議屬本港自治範圍， 毋須請示中央，「這些建議可讓林太表達出其管治理念，對她而言是可修補撕裂、重建市民對她信心的開局，相信屆時社會氣氛可以改善」。

楊岳橋﹕特赦展新政府最大誠意

公民黨黨魁楊岳橋稱，如果新政府可以無條件特赦，是代表新政府對香港最大的誠意、希望放下過去兩年的撕裂。有泛民議員就指出，支持特赦佔中79日期間的涉案者，包括參加者及警員，但不應包括其後旺角大衝突被捕者，以說明反對擲磚等暴力行為。

民主黨和公民黨都有黨員因參與佔中而被捕或自首，而胡志偉是當年唯一一名跟從佔中三子自首的泛民立法會議員。

葉太﹕約章內容可由持份者商議

葉劉淑儀回應說，若只有特赦是不足夠，建議在特赦同時，附加一項類似「Social Contract（社會約章）」的承諾，獲特赦的人要簽署並承諾日後要用合法合憲的方式，爭取民主和進行社會運動。承諾書內容可以由法律者學者、佔中三子，以及警方工會等各持份者一同商議，她認為拒絕簽署約章的人無法獲得特赦。

葉太表示，警員打人不對，但指警員都是一時沉不住氣，透露前線警員都希望可與市民和解修好，更稱有警員因被年輕人討厭而難過。被問到中央政府會否接納特赦的做法，她指新政府有責任向中央反映，「阿爺都想香港人和解」。

周浩鼎說，佔中是嚴重的集體違法事件，「香港要保持法治公正，對參與佔中人士提出檢控是應該的」。他強調不可為了修補社會撕裂而特赦，指做法會影響法治基石，代價會很沉重。

（彌合撕裂系列之二）

你班犯民法治意識仲薄弱過鼎鼎

睇完好撚嬲
楊岳橋你係咪食左屎呀仆街

點解唔開大d ，旺角示威同七警一齊特赦

毒果會點報導呢

楊onQ反對旺角義士特赦!

因為旺角無佢地份
佢地呢班議員諗住打份工姐
出黎佔中做下樣點知原來要坐監

你殺我全家，我殺返你全家，同個官講大和解，打和，兩邊唔使坐

移民啦
玩爛到爆

楊岳橋dllm

其實諗諗下又好logical咁喎，紅鵪鶉大撚把天主教撚，淋病又係上帝感召，就好似貪曾家人咁扮下告解又望Reset Game當冇事幾過癮架！！！

全文大家最應該留意"阿爺都想香港人和解"！！！

你睇成班搭阿爺搵食既黑紅臉戲子幾撚GoodBoys GoodGirls即聽話！！！！

咁大反應做乜
販民做緊佢哋應該做嘅嘢

On99
家陣打仗玩交換人質咩
咁都俾你玩到
呢個香港仲有法律？
係你屌尻人唔跟法治既同時
自己又走去破壞法治
講一套做一套

完全唔係trade，要trade trade大d ，雞毛蒜皮既同傷人都係同一級，你玩咩

你腦裝屎嫁.jpg

點解可以咁無恥

痴線 驚你就咪撚搞咁多野

你老母，想用八個換幾十個幾百個？

犯法行為都可以作為政治交易？

大家齊齊受，法律寫黎玩啊?

弱智到咁，明明坐監佢地可以囉光環，出到來做被政府迫害的人，即刻上位，依家你同政府玩交換人質做乜鳩 原本又話公民抗命，用愛感動眾人

反對三個不平等條約
支持民主回歸
一國兩制 爭取真普選
扮演反對派角色 維持香港穩定
主張原則貫徹始終

你班賣港賊點對得住當日有份沖而被人判左監依加仲坐緊既人

泛民從來都唔係同路人

坐七碌都驚就咪仆出黎搶光環啦

睇完報導之後先發覺呢兩三年唔知做緊咩
當日究竟為咩要佔中？
唔係話大家要真普選咩？
訓左幾十日街又比人打又比人告為咩？
選特首講咩要為大局
連人地撐831都要撐
唔投比佢就比人屌到反轉
其實仲有幾多人記得個初心為咩？
而家因為怕坐監連7警都話要赦
無撚野呀？
白鴿不嬲都係建制b隊
而家連公民黨都撐
佢地成班學咩人讀法律呀？

覺得開始減少睇政治野，一心搵錢走人真係明智，成班泛民廢物做馬騮戲連垂死掙扎都無

國共合作

成篇新聞得鼎鼎講得岩
你班撚樣反省下啦

加埋魚蛋果幾個就同你換

過左呢兩三年就知道
大部分香港人由頭到尾都唔係要民主
要善治only

係咪即係支共溫影帝當年吹到依家棋王既"陽光下管治"咁呢？？？

皇帝登基
天下大赦
吾皇萬歲

忠誠的反對派

今次我就撐廢鼎喇
你班撚樣唔係第一日就預左比人拉？
而家咁搞係咪即係以後有咩事就可以搵另一單野交換？真心痴線

一陣政府還價只特赦七警就好笑

你撐廢鼎?
陣間班販民支持者會話
唔見你去屌民賤聯, 走去屌我地民煮派架喎

得四年時間埋堆擦鞋,要快

我係撐廢鼎講果句話唔可以咁交換
唔係撐廢鼎個人

你話係香港搞抗爭幾戇居幾浪費時間呢

後生嘅，珍惜生命，遠離支那社會啦

如果人人都好似你咁諗
公民運動唔會咁停滯不前

你無諗錯，呢幾年做嘅野只係浪費青春

傻撚咗？

民煮派參加小圈子唔代表撐小圈子
民煮派支持講明會有23條, 831個個唔代表我撐23條, 831
民煮派個日講EVIL 個個唔代表今日唔可以撐佢

民煮派做野唔駛你教

其實飯民中人係點睇民主黨？
專出黎倒米

屌你老母

說好的公民抗命，完成法治精神？

公民黨特別係後生個班都唔鳩睇佢地台戲既

但依壇野楊onq有份提議架wo

聽緊佢係電台解話
條友真係痴左線
你話你大赦所有參與者，交換和解七警都冇咁痴線
始終曾健超係佢地人
但係朱經x都赦你冇撚野呀
點同個陣俾黑狗打既人交代呀屌你老母
發神經

公民黨都仲有人信

一直都話泛民比建制更可恥

唔好再叫我抗爭、公民抗命
用我既血汗去換取呢班撚人既政治資本。你「佔中」就和平班理性，佔旺果班由和平去到比人打到仆街還拖就比你班友話暴力，屌你老母啦。下次跟藍絲去屌你地老母算。

黃絲：呢啲係策略，你地唔明既

胡志偉唔係建制黎架咩，泛咩民

所以咪話班人on9
除非你拎夠35席，唔係點夠打？
仲有，當泛民真係威脅到港共/建制時，假設真係拎夠35席
共產黨仲可以出DQ呢招，35個緊踢幾個走幾件
唔好以為共慘黨係傻先得架
仲夢想可以係議席數上反撲？ 出到DQ就要醒

又唔好咁講，佢不過係支那棋王港豬代表嗟！！！！

Quote from 楊onq fb
[和解唔係咁] 要大和解，新政府應該盡快落實真普選。

佔中是因為中央背信棄義，對香港人爭取普及和平等選舉的訴求置若罔聞造成的，民建聯周浩鼎話「民主派搞非法佔中，也是造成撕裂的原因」係好無恥嘅講法，因為佢完全無視咗佔領源自人大831落閘呢個事實。

「特赦」不是政治交換，更不應是法治變人治；大和解，單靠政府不追究刑事責任是不能達到的。必須在社會各方都能互相體諒，總結經驗的基礎才有望實現。

駁唔到

條友癲架

搞笑
班黃屍豬咪撚咁天宜真啦
未有魚蛋前 佔領者咪又係犯緊法，有武力對抗黑警
咪以為人地屌少一陣就以為自己係一等良民

毓民邊有屌錯你泛民啫?
以後唔該D 同路人撚自動收皮啦

點解楊onq講野一時一樣?

放曬七個，同朱，然後呢？

其他打人嘅差佬要求平等待遇。

叫佢夠疆就告撚埋陳日君，唔好撚選擇性檢控。

善佢老母啦
屌睇撚到滾

民主黨立法會7席全取
有民意支持
香港人應得的

佢個叫價係啱，但共產匪睬你都有味

傻撚左

叫價啱...?
佢地呢幾年既立身之本係咩??

''公民抗命本質雖是違法，但抗命者所爭取的，非為私利，而是為公義，佔中所爭取的就是《基本法》所承諾的普選。抗命者準備為違法行為承擔罪責''

比人利用左就唔該你地清醒喇
香港得一條路咋

成串都係呀媽都係女人既野
邊個唔知831 落閳係社會分裂原因？
「特赦」同互相體諒有咩關係？即係我要體諒埋7警打人

屌你老母係咪ON9架

因為泛民班人想保住載妖果班人

等睇泛民fans又話係策略派乜乜柒柒

準備做官

我嘅意思係，佢唔單只要特赦，仲要真普選。成件事就可以link up返中共錯先。

自己破壞自己法治
諗呢條橋個條仆街都on撚柒鳩ge

販民煮派班畜牲跟本係只係一直幫港共維穩, 去特赦個班破壞香港既人
宜家連民賤聯講野有時仲會似番人話
香港死直

我都唔知笑好定嬲好。

判左個d點算？
曾健超咪傻仔左？

理鳩你死, 好似係

仲有胸襲 , 比人打到豬頭咁個d case

呢班人先係侮辱緊法治

On q 咁樣開條件叫和解， 佢啱啱出世?

Lesser Evil

個post好清新
無薯粉入黎話人做林鄭打手收共產黨錢

依班人咁多年都係真投共假抗爭

一路屌人大釋法, 自己又去釋法

我已經嬲到就黎想點名call 幾個頭號薯粉 泛民fans 過黎解下話

報道指，有泛民議員就指出，支持特赦佔中79日期間的涉案者，包括參加者及警員，但不應包括其後旺角大衝突被捕者，以說明反對擲磚等暴力行為。

開名啦

班藍屍點會服?幾百個佔中換7警+朱經緯

問下楊岳橋有無講過?

之前就話公民抗命，原來都係講下

東江水派水考察團 完滿成功

屌你老母
真係痴撚線

咁樣算唔算泛民間接承認七警係政治檢控？

共產黨個黨性係寧願犧牲部份奴才都要打擊敵人，所以唔會采你

去完返黎就出段咁既新聞

共產黨如果接受既係另一件事
依家泛民有咁既諗法已經係好恐怖

唔係既話有乜可能係咁樣換？痴撚咗？

到投票咪又係有班追撚含既人要保住關鍵一席
怕咩

如果坐一兩個禮拜咪抗下囉
依家用條最高坐七年既罪黎告 即刻淆底

Charge 緊暴動果班後生都無呢班泛民老屎忽咁淆底同樣衰
佢地最少勇敢面對

Yes
民主領袖有咁既諗法已經唔應該

全香港係得本土派班人理鳩班義士死架啫.

你班垃圾驚坐監不如試下寫悔過書再好似湯渣咁投共，睇下有冇一線生機啦
仲諗住同共產黨講數 籌碼輸清光啦

特你老母咩
法治社會咁比你政治家放上台下下特赦
你夾埋中共賣埋香港法治

民主黨好波

屌！真係鼎撚到火

再睇多篇新聞
下月跨黨派飯局
真係屌你老味
政棍死性不改

以為係玩膠假新聞，屌你老母
香港真係玩撚完，以後要同共產黨簽約章跟規距爭取民主，痴撚線

想派入入政府組班分餅仔

一早派左張炳良，馮煒光，劉江華入去

仲有多個

林鄭認與泛民中人商組班 傳民主黨羅致光入閣 胡志偉：須先退黨

胡志偉扯晒旗

我要真自慰

禁你老母

胡志偉ready退黨

屌你老母泛民 衰撚過小學雞玩泥沙
班律師讀乜7法律
以後唔駛旨意有人搵你地打官司啦！

提倡特赦其實係咪變相自己承認以公民抗命形式爭取普選既方式係做錯左
咁一開始講咩無畏無懼 依班人太好笑

大家下次投票諗好投咩黨咩
睇唻白票係最佳選擇
努力移民

放心 好多on9中產黃絲

無畏無懼咪同爭取真普選一樣囉 講下咋 點知你地咁認真嫁姐 下次咪又含撚投返泛民

你點解仲信手上張票可以有用

民主黨嗰班老屎忽比一般香港人更加膽小

我屌哂佢地老母

民主黨呢幾年做乜都好On9

-屌旺角事件
-盲撐曾俊華
-特赦

仲有醫委會改革同網絡23條

其實對公民黨有咩好失敗
由個陣陳淑莊成日乜鳩乜鳩團結
但要所有人聽你話聽你個套先係團結
由佢地第一時間岀黎屌柒魚蛋革命
到佢地再話天琦界票
再好似講到唔投楊岳橋就係投建制
再到岩岩含撚投曾俊華
仲可以對呢班正仆街泛民仲可以有咩希望
我真係睇唔到
我係對香港人失望
依然相信呢班仆街既香港人

都係嗰句，後生仔俾心機，讀好啲書，儲多啲錢，有機會就移民走啦，呢度真係無希望

有
屎
要
搵
民
主
黨
！

民主黨
又露底

令人絕望嘅係，投泛民同保皇加埋有成八成人

sad but fucking true

戇撚尻

販民支持者知道自己支持既人有幾on9未

有泛民議員就指出，支持特赦佔中79日期間的涉案者，包括參加者及警員，但不應包括其後旺角大衝突被捕者，以說明反對擲磚等暴力行為。
你死你事,最緊要唔好拉我

同民主黨入中聯辦一樣，只會攞自己著數嘢。

屌係老母傻撚左？

建制泛民本土
全部on99可以支持邊個

冇眼睇

好野緊要重溫

痴撚左?

和你老母

真係成班垃圾

係我錯

呢個post 直情要印出黎貼堂，下次選舉見到班泛民盲粉一野車過去就岩

「唔好益建制派」
「保住關鍵否決權」
「xxx收左共產黨錢黎搞局鎅票
「不要讓陰謀論得逞」

痴撚線
一個黨主席 一個黨魁
今朝比人插完之後就話係個人意見

港豬含到雪雪聲

胡志偉我都仲接受到
因為佢不嬲都賣開香港
楊生就真係dklm
佢係咪傻架仲話自己係大律師
佢個牌買返黎架

黨魁？擋灰呀
Dklm佢知唔知自己講咩野呀

好彩我投嘅許智峯講翻啲人話

On撚9

香港民主最黑暗嘅一日

胡志偉真係冇咩政治智慧

中共點會為左幾個棄子放棄打殘反對派既機會

又買大又買細 民主黨玩晒啦
下次傾掂數先出黎講野啦

泛民支持者真係唔知點算好

一個黨入面都有幾個立場
飯民支持者點跟呀

佢都無撚比人拉釘咩牌
堂堂一個大律師講完笠水

屌你獎門人咩

白撚痴，

淫主黨真係淫賤聯無分別

志偉你返去踏單車啦
政治唔適合你

MyHK Super

曾健超分分鐘係泛民棟左一穫金
又俾人打又要入冊
依家班大佬怕坐監就話和解
笑撚死人
當日又話會承擔刑責
正仆街

唔好叫胡志偉喇叫曾志偉啦

九東人投建制胡志偉都唔投熱狗黃洋達

抵你D人窮3代

民主黨一心一意為你開創
實現美滿理想的盼望
我地人氣壯
憑實力敢擔當

民主黨清晰方向道理爽朗
又點止民主咁簡單
我地人氣壯
真誠為香港

鴿都算啦 知你地一向都ON9
公民袋 同 掃把頭 會陪佢地癲果下好野

孽瘤不嬲都好照顧佢啲舊寵物

左膠詭辯既偽術
會同你講入中聯辦同支持大和解都係得民主黨
最多加埋公民黨
佢哋兩個不等於全部泛民點點點

然後就講上面紅色字堆廢話
我對班垃圾已經死心

喂大佬，踩單車又好，買千幾萬樓又賣牛丸又好，上支那叫雞又好，在在紅鵪鶉都要收夠籌先夠上岸嘆架！！！

三權分立

佢應該好多黨友奶野

幾千年都係咁，見慣不怪

影張相都要拉

民主党MY香港

呢個我又唔太反感喎 屌你有善治洗撚民主 民主只係唔要獨

胡志偉

唔要獨裁 你話要民主本身對港豬睇得太高
不過佢地衣家似乎連善治都唔要 成班吸風飲露咁
支持泛民繼續一巴巴車落班黃絲到

老實講，為香港人爭取民主真係好撚蠢...

係就快

上次話要all in JT已經知乜事啦

睇清楚先 冇講錯啊 佢叫價叫合理 不過幾件爛頭卒狗共睬你有味
只不過佢唔應該出價攞黎柒姐

認得名果幾件唔會入黎架
上次屌鳩毒果個post都例牌唔會有飯民fan屎

相比之下，曾局長就英得多啦：

我同班友答埋

呢啲叫策略呀, 你地唔識咁多架喇

三年後
紅字一定會再出現
跟著民主黨又大勝

我已經對香港既政治現況死心，有哂心理準備香港比共產黨正式全面接管、23條立法、侮警罪等等。怪就怪香港人太撚蠢，要為呢班人抗爭、入獄、失去自由、失去前途？唔好撚再玩我

爽

你咁講
一間又有撐港撚入黎
屌你踩港撚 唔幫手就收聲

一到投票期間又會出現大量支持販民既POST 架喇

有人出黎犧牲前途，比人打到仆街去抗爭就比班撚樣篤灰、割蓆、抹紅、抹黑。 自己有事果陣仲意圖去出賣果班比人打到仆街既「同伴」（如 曾健超）同 香港整個法治制度去換取自己平安無事。咁撚仆街既野都講得出口，仲要出自兩大反對派政黨既主席同黨魁口中。 奈何佢地係得到普遍香港人支持，所以除左投降認命之外，我真係諗唔到仲可以做咩。

個情況就好似捐器官咁，但而家救得返病人既機會得返0.0001%，而捐完我自己有9成9會終身殘廢。 付出同結果咁唔對等，你玩埋我果份啦

建制=中共1隊
泛民=中共2隊

做個樣出黎, 等D人以為有泛民為佢地出聲
真係ON9先信